不斷重覆 國進民退 呢4隻字，大陸人會唔會反共??

國進民退

國民黨進
民進黨退

借個位

國富民弱？

冇可能 支那人黨國不分

國進黨

唔會，有草食就得

中國太多愚民喇,如果要有改變我樂觀啲諗仲要等多50年.

G